睇一個連登仔有冇腦有冇分析力真係好撚易, 留意幾點

1. 睇下個連登仔獻策果時會唔會陰謀論上腦
因為陰謀論上腦既話就會FF到任何行動都會跌落共產黨既圈套, 計中計, 計中計中計, 計中計中計中計, 計中計中計中計中計, 此類連登仔宜寫小說, 編劇, 不宜獻策, 香港人信一成足以一鋪清袋

2. 睇下個連登仔會唔會當班香港時事評論員係神咁拜, 維穩護航
因為一個有分析力既連登仔, 分析力係班時事評員之上既話, 就會發現香港班時事評論員似係一個講故佬, 多過似係一個時事評論員
海量級既山埃TIPS, 似幫共產黨降溫多過似推動革命, 每次聽完必定笑到碌地
只會當班時事評論員係CONNECT香港人既工具, 唔會當班時事評論員係神咁拜, 維穩護航

3. 出D POST內容似足邪教推銷, D計同講既野來來去去都係三篤屁
永遠只會同你講個GOAL, 永遠唔撚會同你講點達成個GOAL
跳撚晒中間既STEP, 只同你講成功之後點點點
似邪教式洗腦或入撚左邪教,要踢更多人入會, 多過似有腦有分析力